［星座撚］有冇人知點追白羊女？

鐘意左個白羊女 但個女仔好似對我忽冷忽熱
有時send msg比佢 佢會已讀不回
有時又會同我好好傾 keep 住傾唔停
有冇人知我有冇機

定係全部白羊女都係已讀不回既仆街

忽冷忽熱

嘩屌 同我女朋友咁似既 佢又係白羊 又係忽冷忽熱 一齊咗都仲係咁

係咪等於冇行
真心求指教

依家收手仲黎得切 唔好再纏住人啦

有時佢會主動搵我

搵係做咩先

白羊女係有少少男人性格

佢搵你拎著數同搵你係兩回事 分清楚先

傾下啲on9無聊野
係咪可以收皮

應該係等車 或者 等人覆個時先搵下你

或者可能係佢忙先已讀不回我呢

唔好再比藉口厄自己
打幾隻字覆下人有幾難

呢招OK 但大前提係佢都對你有好感 申利白羊女

白羊女鐘意man嘅男人
唔鐘意小白臉
想被征服
但唔好太強硬
太強硬只會反效果

白羊只會熱，就算正常溝通都好熱情
一冷就已經無興趣

我都好中意已讀不回 試下打電話比佢~ 直接D 因為白羊中意直接同爽既人

其實大家番工地點近 間唔中都有一齊食飯嘅

有時搵佢都唔咁太chur
好驚佢嫌我煩

我隻羊仔都係咁
一開始就主動搵人
wtsapp永遠已讀不回
但見面都仲會走埋黎傾計

不過已經冇藉口再見
收皮

屌你你照下塊鏡先啦，你就明點解佢已讀不回。信星座既都係低智商

五毛狗連感情台都唔放過

白羊好講感覺
熱會好痴纏 但一冷就完全唔撚想再理你
愛恨分明 恨左就會做到好絕
燥底冇耐性
易心軟大癲大肺

message 個D廢，見面反應最重要。

我都溝緊白羊女
同巴打情況差唔多

我係白羊女

其實睇人，重要既人咪秒回
唔重要咪等下先
有時同你好好傾 = 無聊無野做
（應該係咁）

我女朋友白羊女 佢除左做正事既WHATSAPP會覆 同埋覆我之外 佢其他人就成日不讀不回 真係可以人地搵佢幾次 都唔覆

如果佢對你無好感唔中意你既 佢唔會覆你囉 完

我真係天蠍，女友白羊

Agger唉已分手

頂得順d脾氣先再講啦

點解呢？

一撚樣

有錢有車有樓

同緊白羊女一齊
覺得白羊女有feel會寫曬係塊面度⋯⋯實感受到：
例如陰啲陰啲怕羞笑，又例如一啲好無里頭既借口，都可以約到出黎😂，曖昧少少重會面紅。

唔知有冇已讀不回因爲我都冇開藍tick同last seen

最好加埋靚仔

餵佢食草

我又係 拍左3年，但白羊女啲脾氣真係好細佬女

我天蠍 條女白羊too
可否教我點頂 d脾氣真係臭過西

霸氣屌柒白羊臭閪 狠狠地教訓佢

白羊女只要你馴服到佢佢咩都肯做
不過白羊好撚自私
好似好好相處但內心深處都係為自己
唔會為你付出任何野

白羊女臭八婆

同緊白羊一齊 追左3年半 reject過幾次
最緊要兩個字: 直接
最忌婆婆媽媽

利申: 獅子

女朋友都係白羊女 佢唔會已讀不回
仲成日會主動約出街 所以覺得白羊女都好主動
如果佢係鍾意你嘅話你一定睇得出

所以信星座咪On9囉！

你照下塊鏡咪知條女點解唔秒回你囉，係因為你樣衰呀，佢係都秒回d靚仔啦，現實小小，清醒啦⋯⋯